好鐵碟！！

鐵碟奧妙之處就在於佢能夠隱藏於民居之中
唾手可得
平時仲可以攞佢嚟裝住幾味住家菜
嚟隱藏佢極高防禦性能
就算被警察捉到都告唔到你
真不愧為七種防禦性武器之首！！

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

一句到尾，用鐵碟盛菜有沒有問題？